其實有養寵物既都可以幫手

發夢見到可以收集糞便，攻防個陣成車送比班警渣

煮沸的糞便尿液，古代守城多用